陳奕迅「自家音樂品牌」 EAS Music簽下首位藝人郭偉亮（Eric Kwok）

「歌神」陳奕迅（Eason）今日除了宣布與環球唱片續約的好消息之外，仲好事成雙即場宣布以老闆身分，為「自家音樂品牌」EAS Music簽下首位藝人郭偉亮（Eric Kwok）。

簽約要做招牌手勢

Eric Kwok於台上自爆Eason之所以簽自己，純粹是因為「幫朋友」，又不禁笑話：「呢一世有咁嘅朋友都幾好！」Eason就話心入面一直都有個男明星List，而老友正正是「Top 5」的其中一名，直言很欣賞對方的才華，又講笑大爆他13歲時覺得當時的流行歌好難聽，故「親自上陣」創作：「有時啲笑話得我哋識笑，冇人明，同佢鬥吹、鬥無聊。」

自謙唱功唔及人

簽約後二人受訪，講到是Eason心目中男歌手Top 5，Eric Kwok直言對說法難以置信：「自己唱功唔及其他人，只係識唱自己嘅歌，難嘅歌都畀Eason唱。」他續指近年少做音樂，因為想做不同的事，創造個人音樂風格：「Eason聽完都好有興趣，我哋又好夾，有咩好得過老細又係自己好朋友？又會明白我。（講到佢好似救濟你咁。）唔係嘅，而係其實佢冇必要簽我，佢個團隊咁能幹，同埋佢照顧自己嘅時間都冇，但又要照顧我。（有咩工作大計？）會出大碟。」

全文重點
Eric Kwok ：「會出大碟」

Iron Man

補Link
Sorry

簽埋Jerald好冇

今時今日cantopop果種獨特vibe唔多唔少都係量產既eric kwok營造出來

唔知係好事壞事啦

00-10年個陣真係一聽歌就知首野係eric kwok寫

近2 3年多左人作曲先無咁明顯

幫幫手重組swing 好冇

又話咩一年一歌

Swing正野

叫番snowman

Jerald應該寧願喺加拿大剷草

演唱會Dvd都冇左

想睇佢出國語歌

簽埋Jerald
Swing 合體

留明聽新歌

ironman ?
佢國語好爛喎

就係知佢爛

屌你
咁不如swing出國語碟 兩個都係咁爛

Swing好似曾經有過一首國語歌
環球群星大合唱果d 唱左一兩句